藍絲 只喜愛食屎～～～～～～

藍絲和黃絲都是花樣孩子
黃絲 原是個香港的優秀種子
藍絲 只喜愛食屎～～～～